乜葉狗原來走撚左去做live streamer 開台打機

不過屌你老味個個post都得幾個like搵唔搵到食呀

熱城普班垃圾一選唔到真係全部都打回原形